［何超貧現身］靈堂外自稱是何鴻燊親女 周女士：一出世俾人抱去山旮旯

何家四房親屬今日齊集位於北角的香港殯儀館，為賭王何鴻燊舉行設靈，並於下午4時進行公祭，雖然距離公祭尚有一段時間，但殯儀館門外已陸續聚集前來弔唁的市民。當記者在現場和其中一個身穿大紅大紫鮮色旗袍、倚在欄杆等候入場的周姓女士傾談時，對方竟然自稱是何鴻燊親生女兒，更說自己姓周而非姓何，是由於小時候被人抱走關係。

其後，有個自稱是周女士丈夫的譚姓男士，聲稱自己是譚詠麟細佬，他又指自己因為得閒，才陪太太前來向賭王致祭。

哦...佢呀, 講野好撚大聲架, 個口又撚臭, 羅茲威爾個仔黎架嘛

又幾似四房嗰班人啲弱智樣

個記者係咪無嘢寫到咁

望落真係有啲似 麻省數學天才

何超貧現身

佢老公一定係男model黎 你睇佢個deep v

又幾撚似何x君

有d似四太

真係有啲似